如果而家香港人拖喼住酒店 賓館 職員會否覺得你避疫而比你住?

如題